人乜撚野鏈呀 都唔知搞呢做乜9？

係個山頂有下燈都打晒飛機咁

不如係山頂強姦晒班女

暗示黑警唔做野重有意思

收皮啦分化撚

Blocked

死返波台啦 假膠唔使理

block

不安 ... 鼓吹犯罪？

有村架純bb ， you are welcome

Make some noise to the international.
所以今晚大部分時間都係嗌英文口號，話畀外國人知香港人對抗暴政中

本身諗住搞唔成 廢事講

點知咁撚多人去玩

下次搞個街頭打邊爐活動？

話比大家知好多人用打邊爐表示支持示威？

唔該用多啲個腦

分化收皮

唔激有咩noise

聽日最多咪蘋果講下好多人參加

之後連登仔就打飛機話成功了

之後又有班人話有咩訴求成功左？

之後就又搞返on9仔活動

之後就慢慢覺得無野好玩，完

hi 又想搵錢？死五毛

block 臭你

不要分化

7少陣得唔得

你咁係分化？
由始至今都係和理非同勇武雙軌並行，完全今晚唔明有咩問題
不割席！不篤灰！不分化！